有冇玩緊cmb嘅巴絲（477）眼淚凝聚軟弱嘅證據

請善用不推文回覆
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

往事既唏噓 崩壞嘅情緒

Lm

12點啦

又咁多suggested都浸過鹹水…

樣貌標緻的28歲女律師Zita坦言，試過識異性朋友時，對方得悉她做律師後，態度180度轉變，甚至不和她說話，故參加極速約會時刻意隱瞞高薪厚職，訛稱做行政。

呢度d巴打出曬名星期一至五扮毒
星期六日就出去屌女

一個人坐喺公園咋
如果有女都可能悶親人

你講緊自己???

槍口一致對外啦
大家自己人

明啦

我想脫毒

u 扮咩毒
成隊軍隊

佢可能reboot account

識整腸仔俾你食

要問牙肥

冇你pw加持嘛

靚仔被動就唔驚啦

留個pw 俾呢度d 巴打hi 下你

想match 盤菜

佢有男朋友

兩位都好多match
偽毒confirmed

連登仔黎？
行路出黎啊？

著緊短袖 熱到。。。

第一次約上山咁癲

唔緊要，你仲有排係度長駐

唔好意思，我未同你地講

我未走你都咪撚走

睇男排女將已經ff緊

USB 個死八婆出左pool 唔同我講

諗住放隻usb 入去
憑手指相認
希望cmb po 既可以坐埋一圍

太平紋身完全唔做緊乜

柳b

d人話頭兩集好難頂 令我好卻步

假閪

丫柳

睇足5集
故事之間既緊扣性好弱
大家都有自己放唔低既過去
完

DLLM

A巴我今日先發現你都係狗sorry

我都係
點知佢個手法暫時睇落只係用娜姐夾硬串通曬咁多條友
幾失望下

屌

無見咁耐，大家都仲係度
教主 usb 丫柳 都未出pool

週末上個水

好耐無見

都係一支公

真，fced

女神回歸

你死左去邊

你唔好咁搶口先，屌你。

你先啦 都未見過你既

呢度一直都係互相傷害
我俾usb 教主 追擊左好耐

有pw未話晒識咗咁耐。

柏加巴打好耐無見

我一上水 女神就走左

唔準溝我女神

又欺凌me

有左仔仔點會瘦。。。 fail
利申好瘦

出左pool 既人話自己毒
主巴食屎狗

女神又上水

肥仔潛力股
姜b 就是成功例子

牙肥有料

食食食 成日掛住食
食撚完未啊臭閪

Bench
正選未覆 得閒有時間就撚下狗

1000